有冇人已經有戴口罩後遺症？

返到屋企冇戴口罩
有時會突然嚇一嚇點解冇戴
之後先醒起係屋企唔洗戴

唔會，番到屋企第一件事就係除罩

除左一段時間 會突然嚇親點解自己冇戴

啱啱睇電視都諗緊佢地唔戴口罩好危險